阻到父母扑野點算？

岩先想問我阿媽食咩外賣 我去買
唔想嘈醒我阿爸(佢番夜，正常應該瞓緊)
咁我就冇敲門想問啦

點知我阿媽幫我阿爸含緊
好尷尬坐左係出面
岩先佢地仲好大聲鎖左門

2/10

無阿 過多排你個春袋會比火燒

爆門 一齊幫老豆含

自燒spring pocket

真人真事
其實我好細個已經撞破一次
不過嗰陣唔記得發生咩事

燒春袋兩次

呢啲情況梗係同老母爭撚含啦

你老豆老母咁大個人扑野都唔鎖門

同佢地講我想要個細佬呀
仲含撚

人地食會叫你買架啦 洗鬼你問呀

我沉晚問過佢嫁啦
講好左12點幾去買 佢都冇答

唔幫老豆都算，仲要阻住晒，抵死啦

含緊點答

無答就唔好再問啦 煩唔煩架你 兩個人係房無聲又唔出黎又唔答你都知咩事啦 樓主00後？

阿爸條野長唔長

我都試過 半夜想去問呀媽野點知一開門見到老母披頭散髮咁都係幫老豆含緊，自此見到房門關咗都唔敢亂開

不孝子，扑嘢都阻撚住

樓主老豆老母幾歲

喺門口打氣啦仲問

你阿媽咪食緊消夜囉
仲問

同佢地講要細佬定細妹啦

以前中學臨訓嗰陣手機線斷咗，諗住去問老豆換條線，點知聴到老母係到淫叫 但係為咗部手機要叉電，最後都係敲門 佢地隔咗一陣先開門
好內疚阻住佢地

春袋健在嗎

不孝子

叫佢地帶你去睇心理專家做個精神輔導先，費時你日後唔敢扑野。

去後巷攞定消防喉救火啦

主動燒自己春袋 bbq俾佢地食

衰仔，今晚老豆我屌完你老母再屌你

沉晚問
今日晏晝買wo
沉晚我阿爸都番左工啦

俾老豆燒左

好嘔心呀

你老豆一把年紀咁難得起到機
畀你個不孝子嚇一嚇鳩都縮埋
下一次屌你老母都唔知要等幾耐

珍
屌 我自己一個喺屋企打J都鎖門啦

之前阻夠十個月都未打柒你
開一開門就算啦
上wiki買返個震震環俾佢補數

幾廿歲

幾多歲佢哋

佢屌你老母喎

If you can't beat them

咁都忍得屎都食得

老豆碌鳩大唔大

仆街仔！叉電緊要，定扑野緊要呀！唔識分輕重！

係我就等佢地叫完一停就入去嚇到佢地死

見到扯起左好直 普通size 啦

好想同樓豬做愛

有冇含過？

Cls

係我就即刻起機衝入去屌自己老母喇 3p一人有幾次機會？

正人渣 燒春袋十次

e 加好尷尬
番左入房
阿爸起身番工了
唔敢同佢講野

問阿媽夜晚想食咩啦

有咩好講姐
唔通話 sor呀老豆，阻到你口爆老媽子

樓豬都算，無得揀，你依d真係仆街嚟

可以有超展開劇情

小學都撞過 女上

佢呢啲真係仆街仔

咁黑 你肯定個個係你老母or老豆？

中學都仲未懂事

想要細佬定妹妹？

俾我屌你老母臭閪得唔得

可以同老母交流含撚心得

咁都唔襯機會學下野？

其實好平常啫

記得買定套俾佢哋

唔係多個細佬同你分身家

老豆同老母扑嘢咪感情好
唔扑嘅話你點出嚟

圖？

想問下曾經撞破過既巴絲
你們老豆老母係咪都已經好老下

阻住細佬妹出世呀你

你老豆有冇口爆你老母

第二日先充啦仆街仔

d衰婆邊會咁益自己隻老

原來有時我敲門佢地就鎖門係咁解

join them

樓主巴定絲？

老豆老母有冇70歲

聽

可能4，50姐

扯住睇po

做得好,少個人分身家

你老豆老母好撚污穢

有咩老豆老母係唔扑野？

我阿媽紮左了
所以可以無限中出

充你老母

父債子還

以前細個瞓唔著，去搵媽咪，之後開門見到佢地扑緊野，佢地比開門聲嚇到即刻停咗，我無幾耐多個妹妹

老豆幾歲？

就係停咗個下搞到阿爸把持唔住內射咗搞到你阿妹出到世

佢意思係叫你落街咪阻住地球轉

你阿爸心諗早知當年射你入老媽子個口算

你現時聚腳於創意台

生左仔扑野都野d

諗起有個男仔fd
聖誕嗰d 一定要出街
話唔想阻佢阿哥扑野
睇下人地幾識do

燒春袋囉屌，自己黎啦

下次what's app 你老母啦

你現正聚腳於創意台

樓豬都唔通氣，見到閂門有咩咪Whatsapp

我以後唔敢了

我細個都試過夜晚肚餓想叫老母煮麵我食
佢哋就咁掩埋門
我咪推囉

見到老母M字腳

嚇親之下我講咗句肚餓就返房了
其實係想解釋返自己做乜咁夜唔瞓

過咗陣老母飛住釘出黎煮撈麵我食

俾人屌完仲有氣力煮野你食

我都試過唔小心開左門 光速講完句 玩得開心啲 再光速山門

屌

祝閣下旅途愉快

阻到呀姨扑野就試過
嗰陣家母掉我去呀姨屋企比佢湊一陣
點知佢就同佢條仔入房扑野留我喺廳就算
嗰陣得4歲 突然好掛住媽咪 就入房打算問佢媽咪幾時返黎 佢地門都唔閂 .....見到男上女下 冇著衫不過有cum被
但我嗰陣乜都唔識 淨係喊住話我好掛住媽咪呀 !!!
最後佢求奇搵個藉口洗走左我

唔想影響佢地既心情嘛 反正又唔係做緊壞事

你衝左入黎
你老豆鳩都縮埋啦屌

你嗰句攞景定贈興

媽咪食左我d細佬細妹飽唔飽
唔夠我買d比你

門度攝張紙叫佢地下次記得鎖門

好感動

我老豆老母自我懂性而來就冇扑過
但相處唔算差

睇下老母幾愛你

Join them

嗰陣你老母幫我含
啊女

你肯定？
出去爆房都唔話你知啦
你番學又可以係屋企扑啦

到底樓主老豆老母幾多歲

之後見到氣氛一定好難頂

扑野就開房啦…
阻鬼住曬屋企人

就係你個不孝子細細個撞破佢地扑野攪到你老豆不舉。依家又想你老豆不舉幾耐。

係應該興幸你老豆老母仲咁好感情有性生活
你都大個仔啦屌
你尷尬避黎避去嘅話咪仲搞到佢地唔好意思

佢叫我一齊落街一齊食

幾廿歲仲含咁有情趣

話到事咩？

最撚憎人入房唔敲門

衰仔，你又話想要細佬妹嘅

maru？

If you cannot beat them, join them.

或者入自己房扑都得既

聖母

含撚可以快啲起機，年紀越大越難起機

大家諗下細個陣啲老母可能呑完老豆啲精跟住又係到錫自己

冇避阿
我沉日仲笑我阿媽 佢好怕醜
但同阿爸就尷尬dd
不過佢岩先仲叫我一齊落街食野

你點笑
呀媽 你琴晚幫老豆含撚喎 咁呀？

老媽子，靚左喎

我咁樣望住佢
之後佢叫我唔好同人講 醜死怪

然後你就上黎開左依個post

樓主次次見到呀媽個腦都一定會聯想到佢含情脈脈含撚嘅畫面

其實係咪個個連登仔老豆老母扑嘢都專登唔鎖門，然後專登等仔女嚟撞破然後3P?

有冇等你呀嗎出廳遞張紙巾比佢?